1. Создано веб приложение без использования Spring Boot  
2. При реализации приложения использовано как минимум 3 вьюшки: профиль пользователя, общая страница, корзина.  
Ненумерованный вложенный список.⋅При нажатии на пункт из корзины или общего списка показывает детальную информацию о товаре.  
3. В приложении использован паттерн MVC.  
4. Для хранения информации используется embedded база данных H2.  
Для работы с базой данных используется Spring JDBC.  
Работа с базой данных вынесена в DAO слой, общение между контроллерами и DAO реализовано через сервисы.  
5. Реализованы CRUD операции для каждой сущности;  
6. При добавлении товара в корзину (кол-во ограничено) учитывается, что товар может закончится, реализована обработка ошибок.  
7. Создана простая форма входа для пользователя через Spring Security.  
8. Interceptor для логирования обработки запроса. (библиотека log4j2)  

* Для запуска нужно:  
Запущенный Docker и запуск команды mvn package;  
Или использовать TomCat.  
* Логин, пароль:  
Admin: admin, admin  
User: user, user  